#U ovoj vježbi se surećemo sa bibliotekama matplotlib, numpy, cv2, re te naćin na koji se primjenjuju
#Primjenjivali smo različite regularen izraze kako bi pretrazivali tekst
#Koristili smo nasumuično generirane brojeve kako bi prikazali zeljene podatke preko funkcije historiogram iz matplotliba. 